[寒冬裏第二溫暖的Po]奔速入（42）

咁多位，入po了

@夫人
@包皮
@林sir
@應該西
@黑B
@5分蠅
@Kagawa
@15妹
@袁清
@dalot+反夢+狗狗夢遺
@夢蛇
@玫瑰
@山花
@青豆
@豬蛇
@明叔
@羅蛇
@區議員
@全即一
@廢七
@碎油
@牙古路
@連迪路
@ Ryo
@學友
@韋利安
@中場大師
@奔
@nben港友
＠貓貓禮志
@蓋ching
@牙蟹
@破樸吧
@希比
@托狗
@覓腸
@冒警恐怖份子
@船
@廢清
@小花
@山齊士
@乃狗
@佩雷斯主席

原來#1 果堆人名可以copy and paste
我逐隻字打左勁耐

樓主總算開到Po

咁祝牙路2020年成年都keep住幸福了

無人反中B
奔po24

Slow

多謝牙奔

有沒番號？

NYKD-072

皮皮，我30號嗰日都去咗女僕cafe了

逐隻字打都是一種心意來的

但你唔會ｆｅｅｌ到

所以牙路特登講出來

有心的話下次開po #1用手寫？

有冇手足想挑戰我地留個１００１比它

邊間
我上次去果間所謂黃店

屌個mk妹同隻兵以為我係警察
用d cls眼神打量我
成程都鳩坐低交功課咁
話要玩board game，蘋果棋都唔識
死都要傾偈
諗住打開話題求其問下野，都唔答
大家係度哦哦嗯嗯

之後話佢放工(同個mk狗公前後腳走
我問佢咁我係唔係唔可以再坐係度都要走
佢黑面

臨走問我有無fb，可以加佢(可能page
我話我唔玩fb佢都on9

佢走左，我同其他maid講返
好撚差下

[member]A.T. Field Cafe

嗰日serve我個maid好似叫咩Mina，諸如此類

個名真係有菲律賓女僕feel

但個人幾熱情的

雖然唱歌冇我咁好聽

feel到佢盡咗力了，我感謝它/member]

熱情幾重要
有d 屌佢老母，死老豆咁西口西面

皮皮有冇去過我去嗰間

個場好甩皮甩骨

坐得唔舒服

啲野食野飲好差

但夠熱情

沒有
最近去果d都觸焦，唔敢去了

有無d場加錢有得吊埋？

事實上係有

有啲女僕喺行內出晒名出cos接私影做埋g

熟左約出來

太出名果d驚有病。。

要去幾多次先熟到？
太靚會唔會無咁好服務

你有性病唔好害人啦

屌，好似去日本啲風俗夜總會咁???

白卡嘅我會原諒嘅

我都唔想龜頭掂到廁板

抵啦，邊有人會坐落座廁

最近發育，條j長左好多
一唔小心就掂到

好彩得3cm
短有短好
能屈能申

夠粗夠硬咪得，3cm都夠用啦

香港啲足仔都得

留意到你有意無意係咁講自己鳩大

想搏豆豆注意？

佢認錢唔認鳩的

lm

去咗冰

明叔😘

在家

點睇cctai割陳議員

咁快手

唔想知

是。

早

路老師早！

边个发明了返工

佩兄好

路大哥今日心情如何

別再問了，佩哥💆🏼‍♂️

番工狗

搞匯豐獅子果班係咪傻
風水陣黎
如果破左佢，香港人有幾多存款係入邊呀

好彩我儲蓄唔夠10000，開唔到匯豐戶口

滙豐最底存款$5000

我匯豐恆生d存款加埋都無5000

山花妹

原來取消咗

岩岩買左黃色廁紙
唔洗再用tempo

我會舔翻唔用紙巾仲環保

話時話有無黃色condom?

醉右咪咁

學你咋佩兄

因為你個樣似足吶喊
現實過得不順嗎
定定望向這畫中曇花

心理的花 我想要帶你回家

花花☺️

路兄今天心情如何！？

山花不回我，我否開心

山花妹👋🏿

大頭蝦做錯事，後悔中

做錯了what

唔小心丟了有價值的東西

丟了what

初夜

Ni Hao

山花bb❤️❤️

咩事

佢被捕...

奔po已4

你搞事

至少還有你 值得我去珍惜
而你在這裡 就是生命的奇跡

返來鳩up了

住北區真係唔敢唔帶口罩
返到屋企都用消毒酒精抹電話

好危險

患病數字直線上升

占奔逢星期一都好得閒

早晨！

我甩P啦

原來未甩

柒到

早安
剛到大x樂吃早餐
看見有個中學生拖住條女

不好，衰咗，身體叫復原咗，但係比人炒埋

奔兄早，轉咗tg呀？

我已預左死👋🏿

一上車除口罩咳兩聲再帶返個口罩就是牛逼

冇啊

都係嗰個

轉左名

大家好

好

bus好

大家好🥰

ni hao

原來你都住北區
不過我就搬同女roommates住了

我們弱智
但不是痴線
請尊重！

希比大哥

一想起再累也是要上班 我的思緒便繃緊

點睇你個分身咒9我隊波

郭偉祖！

路哥今天心情很差

佢唔知我係你只狗

你再煩我撐世青了

睇芬蘭個po睇到想咸
人地返4日每日8小時
香港人就返5日喺度笑6日狗

邊度有outback 黑糖包賣？好想吃😑

你睇人返工

奔早！

羅哥唔早我。。。

羅哥死能咗了

吃豆啃死

佩安答早

支持

我都想咁樣死。。

點解師兄沒得吃咁慘

你問返豆豆我有咩得罪佢

安安

我放學觀塘區

如何應對公司的西女人

屌

屌西女人

吃豆人陰d陰d反賓

羅哥其心可誅

頭先經過瑞和街街市唔記得影相

羅哥已死，呢個ac暫時由我D.Dalot保管。

我就係喇我

我放假觀塘區

陷害ching改左名？

反賓都正路的

講真賓哥都頗有義氣
唔明你們為何反牠

259成日反父

我唔係陷害清，我係會員山岸逢花男朋友

保障市民生命財產

收到風中Ｇ又ＣＯＷ女唔溫書

ＦＡＩＬ能死啊

禾母

DSE後諗住讀能大定毅進

諗住讀樹大 因為可以招風

屌理

開了分化po

失戀？

Ok

失左3年

廢物

公司有西女人，令我十分難過，
但身邊的她始終在支持我。
做著一份幾好pay的工但無前途。
住的社區晚晚很吵，廢老問題嚴重，睡得很差。
但有女roommates讓我能搬到較好的環境。
人生有喜有患，要學懂知足。

有喜有悲

來吾含吧
有夢仔照住你！

都好 都諗住報認真

報亞研吧！

y？

BBA給狗讀

ok trust u

還是看自己興趣吧
你econ geog right?

屌咁耐冇睇 仲見到大家jer緊中B個phone case

咪就係

英治> 真一國兩制> 而家實際運行中既一國兩制> cc台版本港獨

故事仲未完？

愛蛇加入奔po 大家庭
請大家歡迎他吧

缺後月重圓！缺後月重圓！

玉子不喜歡羅文？

我喜歡奔

感謝你～

奔哥結婚會請我嗎

可以，奔ｐｏ會有兩圍

希望大家比面出席

幾時

香港擺？

會唔會入不到境

恭喜奔哥！

你啲手足帶棍都出得啦

屌你寵母

佩兄好球

澳門啦

羅記正撚樣

路兄今天心情很差==

覺唔覺香港人一見獎就抽好on9

從不抽獎
留返d運用黎識女好過

小妹抽獎買六合彩從沒中過
難怪一直遇不到對的人

岩岩喺東鐵線同朋友講上次果子狸刺身幾好食
嚇到隔離d人即刻彈開

你住邊

联和墟

識女仔唔係靠運

靠財運

財運係幫你畀女仔呃

ching ho ball
有無和理咳

你發現【佩雷斯主席】原來係【肉酸狗🤮】！

你發現【華記正能樣】原來係【吃豆人🌰】！

我吊能死佢

subway 啲牛油果醬好能難吃

奧門狗食杏仁餅啦，學咩人食汁圍

牙路我希望你一世都不會感受到被人愛嘅滋味

Ho ball!!

咪再講

玉子你又反我？

佢狗嚟

我附近約食飯？
因為我就搬

和好咗

唔好再推

夢仔

weak了

$4200平租唐樓一房一廳獨立廁，只求好租客
本人將搬離，想找好租客租住單位。
一房一廳，環境清幽，合一人住/情侶。
有小巴5分鐘到火車站，交通方便。
有意留tg

你地有無朋友比屋企趕出黎/學生可以平租比佢地
搵人租好辛苦

沒錢了

這星期每日10點瞓

路兄==

賓哥今日心情如何

冷風冷風

路兄傷心，我也不開心

路兄今晚尋春🐶

明天不用看人返班？==

你係業主？

邊區

我是原租客
就搬去同rmmates住
要找人頂因為原租約未完
之後可選擇續租與否

粉嶺

羅狗 今天你如何
難得一起齊高歌這歌

路哥吊完西會充滿能量

ching 搬去邊區？

路哥有冇介紹

等收工

tg講

好遠

路哥叫開hg

好麻煩
特登上房開門睇一睇個樣
唔啱又要落返樓
啱feel入到去未玩水簫已經忍唔住
咁就無咗半個月人工

師兄咁你又廢左D，未上套就想射
通常我都有十下八下貨仔

路哥-口-...

我講下笑

咩叫水蕭

未試過call g？

港島

一想到新年要去拜年，我的思緒便繃緊

你起邊度反工？

從今之後每一天 每一月 每一年 都心甘情願

一想到新年有假放，我好開心

新年班濕鳩又會問幾時帶女朋友比佢地見下

屌你老母

我無女佢地先咁問啊屌

你有過女？

有，比隻利狗搶左

即係狗嚟啦 唔計

咁無了

邊能個發明讀書的-,-

==

心裏的花 我想要帶你回家

收唔收到今日個殼？？

你個殼最柒㗎 你知道嗎～

好波

一世人流流長，總會遇到一兩個死仆街

未 快燒多幾個嚟

all dating breakfast

茶記特餐當早餐
再唔係而家開始訓到聽朝先食

星期六個個去晒吊女無人上水了

繼承了路哥的意志
看了人返工

真

韓國魚宣布勝利未

24
成班tg師

死毒撚先會星期六日上連登

明叔😘😘😘

明叔型到 。。

柳

全

我係毒撚 肉酸又柒

你佐助型毒撚....

打邊爐打到呢家

咁的確間唔中就會有女撩我

jk

七b🥺

反？死你

I笠you

amn的確幾靚仔...... 小妹有戀愛的感覺

型過托狗啦
又短又肉酸

計埋會員質素兩個打和啦

又陰啲陰啲反佩

77

心裡的花 我想要帶女回家

型棍子小碌

台灣No.1

路哥點睇明天上班既人

全部都係辣殺

山岸逢花 我想要帶你回家

我撐硬你

啱音

好好球！

早晨 羅b

羅羅😍

羅你好！

我不好

梁凱晴根本好enjoy d人話佢正

吃美心早餐吃到腳都震能埋

奔今天很得閒？

仁底

琴晚同條女食m記都要等到凌晨3點先敢落街

曼狗仁賤

遲d有無足去睇乜代表師？

還可以的

在籌備生日Ｐ

仇雨欣又幾正

正過江嘉敏

屌個老麥先

認真又平又好味

麥炸雞

未吃過

加大版脆弱雞翼

炸雞可以有雞翼一樣咁好味？

吃了太興
豬肺湯幾好忍

影到有條友入左吉野家食飯

ching你生得幾型

g

講真條友幾靚仔
可惜小妹係les

係女人都有波㗎啦唔明你班男人睇乜

賣弄身材呃毒L錢

放工上水？

咪咁
番工場好辛苦架

==!

佩哥哥🥺

Wooo你可知

誰甘心歸去

玉子近期只會放低粒膠？

睡眠不足 心很累

Lm

佩兄今日心情不好🥺

夢蛇安安~

很好，身體健康

吃得多豆

夢仔hacked

你與我之間有誰～

七哥有經驗喎

牠吃女無數

小妹也想吃七

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

Lost my time, my life is going on

呢度有無人追La Casa De Papel(紙房子)？

Login比佢個面具嚇親

睇咗三集
啲西文快到好似rap咁

又不開心？

佩哥今日心情不好

奔哥已經不再郭偉祖。。。

今天要睇好多人返工

太遲了 你只同囡囡講 已傷透我的心

佩哥你愛兄弟定愛黃金？

我愛你❤️

我視你家人為我家人
你老母就係我老母

食老麥 邊個影我我拉鳩佢坐48

想去泰國了

好眼瞓～

剛weak醒
hi all

佩佩食唔食罐罐
開罐雞肉俾你？

佩子

我餵咗

古大哥

叫我古路仔

古路古路

叫我奔占仔

奔哥你愛權力還是愛兄弟！？

佢愛大家

路安答愛我嗎？

你係我女人❤️

早安！

我愛人類。

你愛林鄭嗎

牠們喪失了作為人的資格，

作為走獸罷了。

元朗錦田村屋放租

食撚懵左，村屋1層250呎8000

８０００蚊住２５０呎村屋

香港真係ｏｎ９９

分分鐘一行出錦上路比人斬死

cls

開喺cc台

無晒人

肥娃

25

郭偉祖！

奔今天格外高興！

生日快快

射射豆豆

奔哥，生日快樂（Happy Birthday)

?? ^_^

牙路禾愛你

我仍守住奔po

牙路喺度嗎

真係俾meng gor hack jor

申請吃金拱門朱古力脆筒

發出反對通知書

冬天吃雪糕

唔比你食👎🏻

找唔到甜品站

冬天識雪糕先正

奔奔老師生日快樂

[有片] 痴撚線！大埔區變態寵物美容師瘋狂打狗！！！

洗唔洗咁

狗狗

最睇唔起恰小動物的人
夜媽媽嬲到瞓唔到

點對動物就會點對人

佢d員工都係賤人黎
睇到都唔幫手，擺明成日咁樣虐狗，唔係第一次

原來佢鋪頭仲要有隻狗做生招牌，一定比條八婆日日打

寵物美容店虐狗 其實係潛規則

自然醒星期六

豆豆先生

俾老母嗌醒要我陪她吃牛餐

很sweet

豆哥我可以每晚嗌你起床小便

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

落棺sir依排牛市搵左幾多？

想認識伯母

屌你媽

誰人都可愛 誰也可不愛
被我喜歡的都離開

待我溫柔 吻過我傷口
能得到的安慰是失戀者得救後很感激忠誠的狗

奔po 24

是

奔po網聚

你上中2

骨兄華麗留名

細骨是who

大英帝國超新星

幾歲

又新名

我睇好呢個球員

好哥

買豬嘴返工了

買Full mask個隻

佩兄訂左d狗糧好吃嗎？

我偷咗少少食，好肚痛痾到就快長眠

屌你老母咪撚再打黎

偷野唔啱
有報應抵死

0233 weak list: all

要我落來嗌你起身嗎？

可

年廿九祖安！！！！！

郭偉祖！！！！！

2020全面進入小康社會

秒左羅哥

你唔好咁

各位早(唔講早晨中武肺死全家)

羅哥咁可愛都秒？！

邊忽

船仔早

圖右

秒

唔知呢度有冇手足有多個口罩讓比我

我用過嘅可？

澳門咩環境

周街都帶晒口罩了

多大陸遊客

人人都驚

我扮你老婆買10個ok?

原來辛勞蛇就係仇b

男人做唔到我老婆

全世界放了假？

我

Weak

豆豆

年三十

占奔工作中

郭偉祖！

收爐快樂！

新年快樂！！！！！

祝大家快樂

好的

🥺

祝大家身體健康，心想事成

網易

大家好！

恭喜發財
一帆風順
一本萬利
出入平安
年年有餘
萬事勝意
萬事如意
心想事成
風調雨順
身體健康
大吉大利
六六大順

sleep is for the week

小妹一直陪伴著大家

膠西？

還沒有開始 才沒有終止 難忘未必永誌

路路

睡不著嗎

世清爆好笑
佢真人係咪做開棟篤笑

幾時出黎飲酒？我卜場

我過黎搵你，係咪住大埔？

懷念2019年吧，這雖是上十年最壞的一年，卻是下十年最好的一年

羅

被竇正到

骨

我喺仇b被竇入面

夢五毛團隊春茗

恭喜發財

羅哥早

花花

weak了再見

年初五自然weak醒是咪悲哀...

好過weak唔醒

有咩問題

爆？

羅哥自首吧

羅哥今次衰咩

羅哥已被感染

吃了m記

咩餐

麥樂雞

奔po24？

點睇武漢肺炎

得佩哥先有資格每日問，你收爺啦

1001

piatek(反轉德甲)

ac米蘭

只知道牙路失了蹤

牠偷偷地改左名

俾你hack

爆

等緊牙路上水開帖

爆！